[THUG LIFE]屯門醫院急症科副顧問醫生 涉當值吸大麻被捕

消息指出，屯門醫院急症科一名甄姓副顧問醫生當值期間涉嫌吸食大麻，據悉其年資不淺。屯門醫院發言人證實，周二（5日）晚上11時許，該院急症科一名醫生當值期間一度離開工作崗位，同事透過廣播及手提電話尋找不果。該醫生於午夜時分返回工作間，同事發現其精神及情緒有異樣。院方已暫停有關醫生臨牀職務。警方表示，已拘捕涉案男子。

屯門醫院續稱，已安排該院急症科部門主管及資深醫生，檢視該醫生本月份當值期間的診症紀錄，確定所有病人均得到適當治療；為確保沒有其他病人受影響，有關部門亦正檢視該醫生過去三個月處理過的個案。

屯門醫院表示，對事件非常重視，會嚴肅跟進員工不當行為，並已就事件報警。

警方今日下午接獲一相關機構職員報案，指其機構一名男醫護人員懷疑早前曾吸食毒品。警方經初步調查後，今日在田心區拘捕該名48歲姓甄男子，涉嫌「吸食毒品」。

被捕男子現正被扣留調查。案件由屯門警區重案組跟進調查。

食燒賣魚蛋食厭

仲話食大麻好過食煙

連醫生都係道友